首例！南韓軍人也染疫 軍隊防疫出現漏洞

首例！南韓軍人也染疫 軍隊防疫出現漏洞

根據《韓聯社》報導，南韓軍隊防疫出現漏洞，傳出首起軍人確診武漢肺炎案例。據悉，南韓已出現武漢肺炎首例死者，詳細消息有待南韓官方說明。根據統計，南韓今天一天確診數暴增至58名，總計104人確診染疫。

咁即係暗示支那入面解放軍&武警已出現大規模感染

當然啦

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

Push

學金仔

係韓國成日見到軍人著晒軍服出黎休假，係街惹到真係唔出奇